\section{Temperatur und Wärme}
\begin{center}
    \begin{tabular}{l l p{70mm}}
        Temperatur & Zustandsgrösse & thermodynamischer Zustand eines Körpers\\
        \hline
        Wärme & Prozessgrösse & Vorgang der Erwärmung oder Abkühlung eines Körpers
    \end{tabular}
\end{center}
\paragraph*{Absoluter Nullpunkt}
\begin{center}
    \SI[]{-273.15}[]{\degreeCelsius} = \SI[]{0}[]{\kelvin}
\end{center}